Piirsalu mõisa herra kaebas et sead on tema wilja põllu peal olnud. nimelt Prido Lõhmus 1 siga Ewa Marton 1 siga Eduard Kruspan. 1 siga Gust. Ewertmurt 1 siga
40 ko
Kohus mõistis igaühe sea pealt 10 kop walla laeka, ja mõisa herra nõudmise peal 25 kop. iga sea pealt - 40 kop
Kohtuwanem K. Willand XXX
Kõrwomees J. Windling XXX
" M. Koppel XXX
Mõistus täidetud.
